求油麻地黃店推介

如題

毒撚自己一個食，求推薦平靚正黃店

銘師傅 平靚正

油麻地呀ching

SOR 油麻地個間叫金銘潮州粉麵

好似唔錯咁多謝ching

阿木台灣麵
Ocio Cafe

阿木永遠都咁多人
Ocio睇下先

泰cool 好味

垃圾來, 利申住駿發30年

阿木 真心唔好食
食女人街啲黃店啦
後生仔同車仔麵好食

燒山啦 黃到燈

燈燈燈燈

銀座呀你見排晒長龍果間就係燒山

間間都做外賣有折 得佢仲要續個續個外賣盒收錢

熱門：光榮 齊柏林 阿木
放題：神輿
拉麵：一生懸麵
魚生：鐵火堂
茶記：基隆

叮噹叮丼

MUM 日常野菜料理
廟街冰室

芫荽肥牛卷

Liberty

多謝各位大佬推薦
但最後因為轉左係旺角交收所以就係旺角食
油麻地嘅全部已mark遲啲再去食
係mk食左後生仔海南雞
$52 無骨海南雞配豬油飯配熱飲 好食
原本冇乜胃口都食曬 飽到就嘔

已經食過幾次唔錯唔錯

揾日去試下先

之前經過好似好正咁

乜油麻地有燒山咩

好似好鞋咁

一半胸一半脾，但胸唔算鞋都幾淋

鐵火堂唔係話藍咩

堅石燒咪燒山有份

燒山精神無處不在 就算佢死左

都要記住終生學習精神

藍唔藍就唔知 難食就真

食過將軍澳唔知油麻地會唔會一樣質素呢

魚生緊係食大勝丼啦

食過觀塘，唔多掂

糖水雄

原來變咗藍，咁轉食其他

油麻地梗係食越發啦

1. 阿木牛肉麵（唔洗多講，好抵食）

2. 越男仔(午市抵)

3. Explore Kitchen (扒餐，抵，好食，大份，但某員工態度麻麻)

4. Infinity workshop cafe (西餐，美中不足少肉類、冇飯，但整體質素高，環境舒適，可能算貴？)

5. Urban cafe（有貓😻，西餐，食物唔錯）

6. Chiba（嘢食細份，味道尚可，都有特色，小貴）

7. 孖啡（食物ok，價錢合理）

開咗分店，可能分到流

呢間真係唔錯，都幾平，晚市都可以咁平
女人街嗰邊 越興園 喜惶點心 都幾好

留名

大勝丼啦

點解佢成日落半閘

FOODO (AV 秀怡嗰間)
開餐
林爺爺

和順記 好似$48
但唔知黃唔黃

早兩日好似有工程，呢幾日開返

包包

佢好好食，我成日買

近排去親都半閘

我多數夜晚去

下次再去睇睇
好唔好食

幾好食！！
小食個鹽酥鷄好食！

搵日再去

食過完全唔嚡
但嫌雞份量太少

人地都指到明話要黃店
你就扔間「唔知係唔係黃」嘅餐廳出嚟

後生仔啲豬手仲好食

咁要試下先啦

但啲雞都幾大舊肉

日常料理

見佢話淨係做多7日所以今日lunch去左
之後食過都覺得唔錯，但今日可能唔夠人所以嗌左野食等左半個鐘先有野食，水準冇變到
永遠記住滅火筒同燶左嘅滅火筒

唔係呀,岩岩食完,個隔板有文宣wor

竹地伏到仆街！
大家慳返
外賣過一次燥到癲

過佐溫莎水療, 以前倫敦酒樓已是旺角。

你仆街啦 又講光榮
陣間啲打手又入黎話你渣家軍

神石燒、堅石燒，兩間都係食熱石燒肉
一間rubberband開，一間燒山開，兩間都黃

食物質素係神石好D，但堅石都唔差，同埋堅石好坐D無咁逼，
兩間都食得過

燒山

真 都唔知做乜撚嘢

你知唔知油麻地係邊呀?